Сервис тур-оператора позволяет:

  * выбрать нужную страну
  * выбрать интересующий город
  * выбрать тур, удовлетворяющий бюджету
  * бронирование тур-поездок на выбранную дату для зарегестрированного пользователя
  * получение списка броней для текущего пользователя